《突發》元朗站善款收集箱

對唔住咁多位巴打啱啱先收工過緊黎，整左個收集箱唔知有冇用

如果有現場手足做緊同一樣野可以俾位置我過黎幫手

用淨既錢會留番聽日或者捐比立場新聞

有冇現場手足有資訊推供，打算守到尾班車走

Push

四個站到，頂住

突發 元朗站善款收集站 J出口

更新翻
暫時8點前收到紙幣6000幾蚊
銀仔未計算

手頭上所有飛已經貼左係
朗日路 南邊圍出口

去緊接力 下站到

[black]全部機買唔到飛，如果有有飛巴打想放低飛 A岀口售票機等[/black]

全部機買唔到飛，如果有有飛巴打想放低飛 A岀口售票機等

已經有巴打放左散紙，飛 有需要巴打自己拎 A岀口

太遲去，收得幾十蚊已撤退